Et tulli Kilter Hindrik Sarwa omma poega Kusta ja palsiwa todda Warrandust Kirja panda, ketta temma Hindrik Sarwa omma poea Josepile Majapiddamisse tarbis om andnu, kes nimmelt olli:1 Hobbene		5 Karri Ellagis		6 Lammast		5 Zikka		10 Wakka Seeme Kaero		4 Wakka Seeme Keswi		3 Wakka Linnaseemend		20 Wakka kartowlid		1 wak Tatrikud		1 wak Ubbe		1 wak Ernid		2 raudetud Wankred töise Seido tösse Weiwankre		1 rawatud reggi		
Se töise Poeale, kelle Nimmi Hindrik om, saab 100 Rubl. rahha, kui temma täus Ealisses saab, se Kusta Sarwa walja maksma, nink ei saa temma sist sest MajaKramist middaki.
Issa Ind. Sarwa saab omma Uellespiddamist se poea Kusta käest ja ei puttu se töisele poega middaki.
Hindrik Sarwa XXX Kusta Sarwa XXX
